SO CREATIVE, 香港人幾時進化到洗衣機擺房？

係大埔影ge... 窗台位置放部機

竟然有位去水

唔係好熟呢d走位問題, 究竟可唔可行

其實可能係乾衣機嚟wo

可能呱...

表面睇喺部洗衣機，實際上喺一部冷氣機

可能人地裝修梗擺住先姐on9

可能係衣櫃呢

咁有趣

可能個屎塔打橫放呢

點去水

應該真係乾衣